［自己諗］ 寶琳站，咁都開到站，太子有無死人？ 自己諗 （圖）

［自己諗］ 寶琳站，咁都開到站，太子有無死人？ 自己諗 （圖）

btw 東涌站同一道理

推

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

東涌拎埋條喉啡到成地屎水都無事

封站方便做善後工作

落地宣傳啦 貼文宣派傳單
905 天水圍人鏈 907 再和你塞 908 美領集會 910 世界盃外圍賽 913 獅子山人鏈

仆街啦 太子站兩個鐘都開唔到站

東涌 將軍澳咁都開到

你話太子站冇野發生搵鬼信呀

831

黑警死全家
吊你老母社會垃圾

東涌都係

大約20個閘
今朝開得4/5個
仲要啲閘機已經砌番靚仔
咁都照開站俾你用
太子封咁鳩耐做乜自己諗

太子一定出左事

配合黑警打市民果陣

運野走都方便

封足一日全為毀滅證據

幫手推

cls

黨鐵豬隊友
寶琳玩到咁都開到站，831太子閘機無乜事都封2個鐘，愈來愈可疑呀

唔知點解睇到地鐵站爛曬個人會好興奮

+1

一定要追返cctv

有 肯撚定

以前post有幾個人話太子好大陣消毒藥水味

要同外國人分享呢個消息

人係有有判斷力的

知咩事啦

快撚啲出嚟交袋

［831太子站恐襲］查有冇死到人係重要 但後續黨鐵CCTV問題係咪都要留意下

地鐵係抵死

push

心水清都知咩事

肯定有

太子封2個鐘咋咩？唔係超過24？

點睇都知太子出左事

追究到底啊

Push

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

我今日同公司一個上左年紀既姨姨講太子單野
佢提過話以前最初起太子站鑽爆左隔離條屎渠
唔知咩原因修補返之後都長年一大陣屎味
所以長期用消毒藥水辟味

Exactly.

推 推 推

岩啊

勁

當中有兩個人權觀察員睇撚到架
搵呢兩個人出黎
大家推
大家去佢地個PAGE到留言
搵個兩條友出黎交代
又話自己觀察員
一句都無出過聲

民權觀察 :

可能仲有其他觀察組織?

8.31 太子恐襲 站內的人權觀察員被消失？

推呀

東涌嚴重過佢都開到~ 屌佢老母

其實好多站喺太子封嗰日死淨1-2部閘機都開
所以真係心照

係，我都聞到，刺激到差啲流鼻血

我差不多日日都經過太子，之前真係冇聞過

呢個真
但冇理由星期一強咁多

有無人知黨鐵cctv幾耐洗一次？

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

之前唔覺喎完全

手足好波
同太子站成強烈對比 証明太子站當日一定係有問題

心寒東涌同寶林都開到
有乜解救太子要封站成日
死黑警 你發夢會嚟搵你

831太子好鬼

太子站一定有死人啦

推 東涌浸埋都開到啦

如果啲機直接用水喉灌水會唔會快啲？

睇第一個去太子站獻花既人已經知咩事

寶琳琴晚真係爛到。。。
都可以開站嘅？

冇流血、冇證據要毀滅？

你岩

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

黨鐵真係良心企業黎
爛到咁都要照開
驚你地返唔到工
驚自己賺少左

係封左成日呀，仲封埋九龍灣運走...

黨鐘點解釋831後封站

當日一定有傷亡

根本政府點解釋都解釋唔到點解太子要封咁耐

找問米婆或世界各地通靈人士聯繫失蹤的香港人

總之推到有完整cctv，越諗越驚真係死左人

爛到咁……

金鐘車站個擋風玻璃碎左都照行車

殺人放火金腰帶, 修橋補路無屍骸!

東涌站都開到啦
要封兩日係好撚奇怪

仲要封三日

仲有721元朗
港鐵肯出CCTV截圖
又唔洗封站

主要係東薈城果邊出入閘機都冇事冇爛到

每晚拆一個站都幾正

太子重要轉車站都封咁耐真係好怪

831CCTV

拆完一晚就整好

Cctv

推！！！

相信已經清晒

人神共憤

其實港鐵業務係地產+公共運輸性質
港鐵純利一半以上係黎物業出租同車站商務，公共運輸其實純利三成幾左右

Dos
所以大家一定要努力抵制港鐵商場同埋地鐵入面啲鋪頭，地鐵站到啲鋪頭執尻晒到底會係咩景況
部份商場都係連埋其他發展商既商場，大家記得行多幾步去消費

港鐵商場
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

Don'ts

老實講，未必啱聽，但爆閘機真係本大利小
利小：屌東涌咁撚樣第二日都開得番，維修好撚快，就算爛咗部分閘機，佢都照要你入閘，仆街黨鐵心諗你排長啲隊你既事，同埋例如爆咗入閘個站，出閘個站無爆，啲人都係要比錢

本大：好易捉到，地鐵站最多鏡頭，又難走，最近幾次都係交通工具損失一大堆手足

另外提醒成日發夢既手足唔好亂跳閘，依加好多粉紅人係到點相，佢地只要mark低時間慢慢去閉路cap圖....就可以起到你底

真係當香港人盲

加上太子站人流量咁大都封

太子封咁鳩耐做乜自己諗

Diu

一定死左人

Yes, the smell of shxt was very strong in Prince Edward MTR station when there were no glass windows generations.
But now with glass windows, all a sudden strong smell of disinfectant liquid possibly lead to the only reason: the erase of evidence of some kind...

一定有古惑

推~ 五大訴求 缺一不可

基本上肯定係死o左人 依家係差証據直接指証佢地

太子站可能係抺足24小時消毒滅證

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

其實可唔可以唔好破壞個地鐵站.
外國人見到係好肉酸.

張子材案，都好明顯啦，咁啱9月1日朝早有個21歲女仔被亂棍打死？咁多巧合，當人傻的嗎

可唔可以唔好衝出馬路
外國人見到係好肉酸

［拆局］東涌、寶琳站被破壞都照開，但太子站唔開原因

屌你老母 還我地真相

我要太子831真相！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

東涌連控制室都爛埋都開到

其實今朝六點落寶林站已經咩事都無，係有幾部閘機封左咁大把，但外表上睇唔出

Cctv!

除咗叫目擊者搵律司仲可以點做?

屌尋晚明明有人吹雞去太子站 但啲人最後都聚曬去撚狗 根本就shift曬focus

仲要全日封

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

有冇片
我有條癮 鐘意睇人打爆黨鐵既野

其實寶琳站連閘外Call支援嗰兩部機都收咗皮

見有巴打話寶琳站爛成咁都開到門，小妹有以下見解，有誤請指正
（如TLDR，直接跳去總結）

寶琳站、東涌站大堂係喺地面，又係尾站，列車只得一個方向，月台得一層，結構比較簡單。

即使寶琳、東涌閂閘，喺地面嘅市民仍可以喺外面觀察到大堂嘅情況，拍埋片。再者，兩個站嘅列車都只有單一方向，寶琳只得北角、東涌只得香港，黑警真係要運傷者（或死者），隨時被人喺下一個站斷正，露出馬腳，所以黨鐵都費事關站。

但太子呢？大堂喺地底，又有兩層月台，列車共四個方向
深入地底，只要閂晒地面嘅出口，入面發生咩事，冇人知！！
黨鐵配合嘅話，四個方向任黑警走，荃灣或中環方向、黃埔或調景嶺方向，任玩。

所以無論點破壞車站，只要係尾站、車站大堂喺地面，或接近地面、開放式、非深入地底，佢地都唔可以瞞天過海。相反，喺地底嘅站，逃生路線就較為迂迴，一停車、閂站就一鑊熟！

總結：
寶琳站：地面車站、半開放式、月台連接地面、將軍澳線終點站

東涌站：地底車站、大堂位於地面、東涌線終點站

太子站：大堂及月台均於地底、四線交匯

所以有心要向黨鐵報復，破壞車站設施，大堂喺地面、或連接商場嘅站先係首選！

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

早兩日先炒車

其實點解有人死咗就要封站呀？
🍮

交出cctv

不明白圍休班站長有何用，搞到自己被捕了。
請不要圍職員。

雖然明我地想fc 想要哂cctv證明手足犧牲咗
但壞打算事實係好可能我地根本唔會搵到架對方已經有咁多時間洗cctv 做手腳 佢點會公開殺人證據 打死都話cctv爛咗啦

咁多口供吻合 煲大佢 正式宣布有手足犧牲 你話冇咁你交證據 嘔白泡嗰位手足去咗邊 生要見人死要見屍 鳴呀

我覺得可以煲大佢

雖然明我地想fc 想要哂cctv證明手足犧牲咗
但壞打算事實係好可能我地根本唔會搵到架對方已經有咁多時間洗cctv 做手腳 佢點會公開殺人證據 打死都話cctv爛咗啦

咁多口供吻合 煲大佢 正式宣布有手足犧牲 你話冇咁你交證據 嘔白泡嗰位手足去咗邊 生要見人死要見屍 鳴呀

甘都開？

大家都估到......

btw 寶琳手足專業拆鐵

究竟831係咪有人死左？ 仲有嗰百幾位呢？

東涌剩係爆左ab 下次要爆埋cd
Ab呢家仲封緊

推到置頂
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv

片段整合

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

太子站，CCTV

5大訴求
香港獨立
主權在民
香港建國
香港自治
建國獨立

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

處理屍體，處理證據...
一日時間成個部門，乜都無得淨啦

太子站已經唔係有冇死人既問題
係死左幾多個既問題..